
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;先定好机票<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;64楼  
&emsp;2020-02-26 17:12>
> ###### 录播组zz:  
> 再订好床位<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 博士-原初之力:  
> 再顺便提前准备好法庭诉讼辞呈<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;顶你！  
&emsp;65楼  
&emsp;2020-02-26 17:15  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;楼主回来了，刚刚和妹妹讨论了一下等会儿应该怎么说，大体准备就绪（爸妈随时会回来，加油，奥利给！！）  
&emsp;66楼  
&emsp;2020-02-26 17:15>
> ###### 录播组zz:  
> 不要紧张，深吸气
>
> ###### Eli-♬:  
> 插个眼，加油！
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz: 
> 顺产啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f10.png?t=20140803" >
>
> ###### 望月吟游:  
> 加油
>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 加油(ง •̀_•́)ง
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> 讲个笑话，开心就好
>
> ###### ykq🎅:  
> 加油
  
***
##### 不懂你在路上  
&emsp;omg<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=b5c5605082cad1c8d0bbfc2f4f3f67c4/f3e7801001e93901a4b4fd416cec54e737d196dd.jpg" size="8589" width="200" height="192" size="8589">  
&emsp;67楼  
&emsp;2020-02-26 17:18  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好紧张  
&emsp;68楼  
&emsp;2020-02-26 17:18  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你要是真的喜欢你妹...我来说一个简单粗暴的办法...你俩最好在卧室谈...然后就直接亲上去...啥都不要说...然后把她按在床上...再逗他硕一些情话...（说什么自己把控），但是别玩脱...适可而止...但是你不喜欢她的话就...说说清楚吧...  
&emsp;71楼  
&emsp;2020-02-26 17:20
>
> ###### 录播组zz :  
> 他说了，他们两情相悦          
>
>
> ###### Eli-♬ 回复 录播组zz :  
>咕噜咕噜<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> 老手的操作          
>
>
> ###### 望月吟游 :  
> 如果妹妹不喜欢他的话，那就啥都玩完了          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> pixiv经验老道<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ACG绅士º 回复 春日野-穹▫▫ :  
>大佬の建议<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ♤Retro7 :  
> 技艺娴熟<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 勤奋的精魂 :  
> 你咋来了          
>
>
> ###### 悠远的◆天空 回复 Eli-♬ :  
>宫吧老哥闻声而来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ 回复 榊◆无幻 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >宫吧老哥不应该喜欢牛头人吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 悠远的◆天空 回复 Eli-♬ :  
>宫吧老哥也喜欢咕噜咕噜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> 回复  :别说宫吧老哥喜欢了，宫吧老哥不喜欢jpg.<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### A0_foever :  
> 老手了          
>
>
> ###### 古阵几人回 :  
> p皇经验老道啊          
>
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR :  
> 妹妹倒追你啊，真幸福          
>
>
> ###### 洛拾叁º :  
> p皇老道啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 狗头ey🐶 :  
> 你这是有经验 <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 政似星夜之辰♀ :  
> 宫吧老哥一看见咕噜咕噜就来了(´･ω･`)          
>
>
> ###### 取名花半小时jd 回复 Eli-♬ :  
>咕噜咕噜?          
>
>
> ###### 雷姆◎穹 :  
> 老手路过<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Yog-泡泡 回复 Eli-♬ :  
>你也是个宫吧老哥?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### Eli-♬ 回复 gjxhch乐园 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f43.png?t=20140803" >        
>
> ###### 宫吧老哥☜ :  
> Wdnmd          
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;——老板，温两碗酒！  
——菜？十个油豆腐，多放辣酱！  
开始吃瓜<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（话说鲁迅先生的这句话记得不是很清楚了，可能说错了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）  
&emsp;72楼  
&emsp;2020-02-26 17:21  
***
##### 魔教五护法<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=17f7325dae12c8fcb4f3f6c5cc0292b4/682f9def76c6a7efab67e85beafaaf51f2de66cc.jpg" size="10022" width="200" height="200" size="10022">  
&emsp;73楼  
&emsp;2020-02-26 17:22  
***
##### 酷酷的辉傲天  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;74楼  
&emsp;2020-02-26 17:25  
***
##### 泥人章啊哈哈  
&emsp;吃瓜吃瓜  
&emsp;75楼  
&emsp;2020-02-26 17:29  
***
##### 空白不会败北-  
&emsp;lz稳住，火钳刘明  
&emsp;76楼  
&emsp;2020-02-26 17:31  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz，加油，奥利给  
&emsp;77楼  
&emsp;2020-02-26 17:34  
***
##### 鳥之穹鳴  
&emsp;我只想知道镇楼是什么小说吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;78楼  
&emsp;2020-02-26 17:47>
> ###### 囱蜕谋悸中L:  
> 什么书啊？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >
>
> ###### 我要嘿呀呼º:  
> 我也想知道哇
>
> ###### Yog-泡泡:  
> 同
>
> ###### 心欲无痕-:  
> 鸟穹大佬
>
> ###### 心欲无痕- 回复 心欲无痕-: 
> 似乎是《春日野悠的青春没有问题》
  
***
##### 贰玖233  
&emsp;lz加油  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=061a0ca239738bd4c421b239918a876c/2bfc701ed21b0ef4c77beb21cac451da80cb3ef8.jpg" size="9875" width="200" height="200" size="9875">  
&emsp;79楼  
&emsp;2020-02-26 17:49  
***
##### 寂兮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;和妹妹谈好了嘛？  
&emsp;80楼  
&emsp;2020-02-26 17:50  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好紧张，怎么样了啊？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;81楼  
&emsp;2020-02-26 17:51  
***
##### 录播组zz  
&emsp;还有两个小时零八分结果揭晓  
&emsp;82楼  
&emsp;2020-02-26 17:52  
***
##### 盖浇<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>饭  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >加油嗷，我家的已经好了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon47.png" >  
&emsp;83楼  
&emsp;2020-02-26 17:57>
> ###### Yog-泡泡:  
> 没想到连缘吧都有你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 盖浇♂饭 回复 Yog-泡泡: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我也是万万没想到啊...
>
> ###### Yog-泡泡 回复 盖浇♂饭: 
> 施主，有缘人啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 盖浇♂饭 回复 Yog-泡泡: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >阿弥陀佛
>
> ###### Yog-泡泡 回复 盖浇♂饭: 
> 求推荐本轻小说老哥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 盖浇♂饭 回复 Yog-泡泡: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >我不怎么看的...
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;默默来着水一帖  
&emsp;84楼  
&emsp;2020-02-26 17:58  
***
##### 山上的人<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;占位  
&emsp;85楼  
&emsp;2020-02-26 18:01  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;紧张ing<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;86楼  
&emsp;2020-02-26 18:03  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;插个眼  
&emsp;87楼  
&emsp;2020-02-26 18:07  
***
##### 录播组zz  
&emsp;还有1小时49分钟揭晓结果  
&emsp;88楼  
&emsp;2020-02-26 18:11  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;围观，我记得上一个瘫牌的结果是什么来着<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;89楼  
&emsp;2020-02-26 18:13>
> ###### Pw苍狼王😳:  
> 精分现场.png 对了骨科床位我替lz找好了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 西丞X😷 回复 Pw苍狼王😳: 
> ？？看到这个回复我还以为自己回答的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 嗯哦啊好▫:  
> 又是你，上一个骨事会就看见你经常氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 嗯哦啊好▫ 回复 西丞X😷: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 西丞X😷 回复 嗯哦啊好▫: 
> 我要回复我在缘吧见到的每个帖子
>
> ###### 西丞X😷 回复 西丞X😷: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;希望结局别太坏就好  
&emsp;90楼  
&emsp;2020-02-26 18:16  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;1小时38分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;91楼  
&emsp;2020-02-26 18:22  
***
##### 田有萌<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主凉了，抬走，有请下一位追梦人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;92楼  
&emsp;2020-02-26 18:31>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 雷姆◎穹:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有人吗？（畏畏缩缩）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;93楼  
&emsp;2020-02-26 18:32  
***
##### 好困啊<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;去吧，皮卡丘，我都不敢摊，祝你成功  
&emsp;94楼  
&emsp;2020-02-26 18:36  
***
##### 录播组zz  
&emsp;离直播还有一小时十九分钟  
&emsp;95楼  
&emsp;2020-02-26 18:40  
***